已買 蘋果日報 20201122 星期日

已買 蘋果日報 20201122 星期日

等有人覆一覆我再繼續

支持

其實蘋果只做網上版算啦
得有訂閱蘋果日報 真係無乜誘因去買報紙

咁都要照顧啲老人家嘅

等有人覆一覆再繼續

早晨

朝早去荼餐廳睇下, 有伯伯睇蘋果實體報紙架

老人家都有手機啦
我老豆70 歲 用緊5g plan了
仲潮過我